就爆炸有冇人安慰我

呢個月,真係太無力,好憎自己幫唔到手,想暫時唔睇香新聞,不過忍唔到,一個人係外地冇人明白,真係崩潰

做文宣 有心支持就得 辛苦啦巴打

冷靜先
有咩事可以講出黎同大家一齊傾
咩問題都得

香港果種灰,已經唔係言語形容到,但係全香港都灰,唔想大家圍爐愈來愈灰

真心,而家真係社工都唔係好搞到

總之要死千其唔好一個人死

搵啲死物發洩下

咁我又唔會-6,只係想爆粗都要用番文先有人識聽廣東話粗口先夠發泄,但一個人爆無癮我冇lala屌何妖老母,冇人聽明果下,唉,我而家都找個明廣東話ge人喪爆粗

屌,hostel打爆人地d 野deposir都冇埋,好想係自自地方掉野

deposit

放鬆下, 已經越黎越多人醒覺

好想係hostel 整連儂牆不過d人掛住隊草,變左單機牆

隊草大國讀短期課程國泰罷工就滯留,講真航空公司真係唔好亂罷工,唔係義士都難著草